---
title: การเชื่อมโยงข้อมูลใบอนุญาตร่วมกับสำนักงานมาตรฐานผลิตภัณฑ์อุตสาหกรรม
subtitle: ประกาศกรมศุลกากรที่ 135/.2563 เรื่อง การเชื่อมโยงข้อมูลใบอนุญาต/ใบรับรองอิเล็กทรอนิกส์ร่วมกับสำนักงานมาตรฐานผลิตภัณฑ์อุตสาหกรรม
summary: ประกาศกรมศุลกากรที่ 135/.2563 เรื่อง การเชื่อมโยงข้อมูลใบอนุญาต/ใบรับรองอิเล็กทรอนิกส์ร่วมกับสำนักงานมาตรฐานผลิตภัณฑ์อุตสาหกรรม
authors:
- admin
tags: ["การเชื่อมโยงข้อมูลใบอนุญาต","สำนักงานมาตรฐานผลิตภัณฑ์อุตสาหกรรม"]
categories: ["ประกาศกรมศุลกากร","ประกาศ/กฎหมาย"]
date: "2020-08-21"
lastMod: "2020-08-21"
featured: true
draft: false


image:
  placement: 
  caption: 
  focal_point: ""
  preview_only: true

---

![](featured.jpg)


ประกาศกรมศุลกากรที่ 135/.2563 เรื่อง การเชื่อมโยงข้อมูลใบอนุญาต/ใบรับรองอิเล็กทรอนิกส์ร่วมกับ*สำนักงานมาตรฐานผลิตภัณฑ์อุตสาหกรรม* 
สำหรับสินค้า**_เหล็กแผ่นรีดร้อนเคลือบด้วยสังกะสีแบบจุ่มร้อน_** มีผลบังคับตั้งแต่*วันที่ 1 กันยายน 2563* เป็นต้นไป



![](2563-135-2.png)

## ประกาศฉบับเต็ม
<br>
{{< gdocs src="./2563-135.pdf" >}}

<br>


> ที่มา : [กรมศุลกากร](./2563-135.pdf)
